條女可愛到想即刻抱佢上床做壞壞的事...

是

壞壞師
btw好醜

終於頭髮冇咁短

抱上床打咁壞

想啜

很靚

定亦壞壞

請尊重！

佢可以壞

再壞就制伏她

快要壞掉了

屌好好好好撚基

壞掉都唔理

如果你覺得佢唔再可愛呢

唔會有呢個情況

有點想狠狠地整壞定仔

米色拉

得我制服到佢

一起身就見到你有三個post，唔使咁勤力呀

勤力師

J GB U

其實我尋晚已經同佢做咗壞壞的事, 仲搞到張床濕哂...

春卷你就有得做

就算佢真係女人，你抱得佢起咩…你個肚腩一抱起就頂返佢落地啦！

我地幫你剪佢丁丁